做咩仲唔訓？

下

因為你開post

賴完未

因為聽日要番工

有人娶你未

有人娶就唔洗上連登la

咁你真係講得好啱

雪

有冇好介紹？

唉

鍾意咩type

做乜

寫做係個名到la
話說我真係貼左人生中第一張文宣la

冇
你呢排點了

咁我幫你搵下
叻女
幾時痴第2張

成日發惡夢俾狗姦

你而家喺外國定香港

你幫我搵到咪痴第二張lol

返咗去美國了

瞓唔到

咁你痴文宣目的是what

心情不好了？

諗緊啲咩

唔是幾好了

仲應該等唔等好

但係比身邊太多人屌完有啲想放棄

發生咩事了

問自己值唔值得

咁認真既
痴文宣點會整係痴一張吖
黎搞笑咩

我份人好認真
咁你笑咗未

值得係仲鍾意
唔值係自己都為對方付出左
最後都會搞成咁

掛住香港

最後都會搞成咁？姐係你覺得等嚟都係冇用？

幾時再返嚟

我而家都唔知等佢係真係有意義
定係比個假希望自己繼續推郁自己

兩個月後

假希望又有咩可怕wo
如果呢個假希望係可以間接成為你變更好既推動力
我覺得可以
利申：純9up

如果真係變好咗之後
有機會再見返嘅話
我寧願一直咁樣比自己咁等落去

收啦

雪巴
點睇一個男仔係咪鍾意你ar
求教

你覺得呢

等你

知就唔洗問la

雪巴

攤郁自己做啲咩

佢有冇主動成日搵你傾計？

答我

咩事

oh GG 了
初初有之後冇

我對你都好主動

俾心機D讀書
唔好再好似以前咁冇自信
信自己多啲其實自己都好好
唔係想像中一個咁差嘅人
開心啲正面啲

寒妹呢

你主動返咪得
可能主動到攰姐

喺韓國。。。

厹。。

尷尬。。

如果你對人哋有意思，
試吓主動搵啲有共同話題嘅一齊傾下？

聽落好正面
咁唔好咩

會主動關心自己？

羨？
別啦

仲有？

我真係好好笑 笑惡

想做
教未

嗯
then？

學我

笑惡係點

你好型。。

所以我寧願比個假希望自己都唔想行返出嚟

但係身邊啲朋友都叫我快啲放低佢

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

嗯乜
冇然後

點解你個情況咁似曾相識。。

吹多陣訓 好攰

對對對對對
其實女仔都真係幾睇重學歷
如果個女仔本身係有番咁上下
讀書係個好方法

主動約出街？

行返出嚟唔可以解埋做放低咗佢架咩

唔係個個做到🙏🏿

一心就ok

又迫害

允行呢

現場

date you sin

但係之後我主動佢都冇咩反應
我成日覺得佢好似有心唔想理我
避開我

係咪冇機la

個個男仔系唔識gar,近排幾乎日日都見到，雖然系得個望字。。。不過都好開心，見唔到個曰個心就囉囉亂。好想話佢知「你着白衫好靚仔ar,」「咦點解今曰換咗個袋」「hi,咁啱吖」。。。

肥仔係咁。。

其實對方唔介意我讀書可能唔叻

但係佢會介意我明知有能力但係唔做

而家唔比行。。。

我知我肥。。

咩位？

你真係少尷。。

82樓

唔係嘛
你主動咗啲咩呀 係咪佢遲鈍唔get渣

佢好似成日都避開我咁
唉 冇la 冇la

係咪話題唔啱？

.笑撚咗

sorry。。。。

喂唔好意思囉。。。。

尊重。。

其實係92。。。

會想令對方開心
在意對方想法

你着白衫好靚仔

咁其他色靚唔靚仔先

咪笑了。。。腳肥。。

好2c。。

都得
你答曬了

可能係102。。

點避你呀

5sick gar。。。

介未。。。。

你着咩色都咁靚

王見。。。

尊.

我想做GYM

。。。。乜9咁都笑撚咗出聲

我諗到嘅畫面係好高好瘦嘅男仔着住白杉
文青feel

大家覺得國難當前
我地應該放低兒女私情
定係更應該珍惜眼前人？

呼呼～～

其實係432....

？？？

呢排好攰
遲啲冇咁攰先

如果我代入你嘅角色嘅話我會珍惜眼前人

唔好捻la
做la

王係呀喜 琴日指揮交通嗰個

呢個都耐。。。

咁你係做未真心問

咁呢d 你pk la

我嚟，多謝你

你文青長裙好靚

123 321。。

喂大佬搞唔掂 好撚凍

大家都要小心d

精神未？

主動搵佢吹水
行過hi 下佢
之後又搵佢落堂一齊返屋企
唉

定係我太煩了

你搵到前線巴未

支持

ok，thx

尖尖尖。。

1234567.......

呀姨

讀緊乜

戴眼鏡

男神feel

係咪真係咁趕

反對！

234 432。。

喂其實幾sweet，一齊放學返家好撚羨慕
你幾歲

可以講d 咩ar
唔通下下都講打仗咩

日系女神！

。。。

比啲誠意

乜

咁去馬

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

上面有個
想嫁前線巴

唉
睇完更加覺得自己可以收皮
講起就想屌佢

笑乜

喂正面d，唔好側面

俾個beat

反左面

感覺呢類型嘅男仔好多人排隊溝

打你個頭（輕輕打

45678910。。

唔要側面咁比後面囉

你好靚女

我都係咁話

快屌
屌完可能有起色

點撚樣

最近有間餐廳幾好食又係黃店
搵日不如一齊試吓？

係仙好。。

咁唯有煮個面，，，

我走過去既時候 同佢hi 完之後又繼續duk 手機
之後我帶話題又接一句起兩句止
雖然佢都會帶話題
但係我感覺佢係唔想氣氛kam lol
仲要佢好似對住我好似次次都好累咁應付我

好呀

點解要放低？
就係有想保護既人先更加搏命出去革命

幾時可以比你塊面

今次諗唔到點接

屌左先？

可能係面對面。。

你好有誠意

你焚化爐黎⋯

輕鬆

嚇死我以為你約我

用得kam都知你邊間

唔係咩

就依家

我覺得係真係眼前人
因為如果有人係危難中都可以一齊到
咁應該可以一輩子

你：你而家咁樣係咪唔想同我講嘢

係。。(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

真嘅

受溝未

你想幾時

可唔可以係另轉面。。。

未衰過

曖昧下先

咩意思呢請問

未吖
搵到就唔洗係到叫春la

風係絲定係巴吖
我唔想叫錯

點知係公仔面。。

字面⋯

仲諗住入嚟放下負 唔小心撞到你添

你想吖巴打

衰就唔係幾好
總之小心了

留contact 先lol
等煲底再會

大學喲

19 喲

好喲 叻女

（meet

打完機

擺明9噏。。

我初頭都以為你係男XD

衰仔包
幾時返家食飯

無所謂啦 一樣啫

咁你lead

咩頼完未

你應該係warm 巴
最少文字上係

爸爸煲湯比我忍！！

樓主暖男嚟

話說出黎識左個女仔

現實狀況嘅話其實都幾sweet（利申試過
（我係絲打

其實係媽咪面。。。

讀書辛唔辛苦？

收嗲啦

考慮下

下真心呢
咁咪會穿煲我鍾意佢lol
我成日都係因為咁食檸檬
我鍾意既唔鍾意我
鍾意我既我唔鍾意
屌

估唔到係大光面

點知最後係福面

發夢個時佢畀個3M 我
我個時戴口罩

妹子你好可愛

訓未

我女朋友嚟，行開d

噏噏噏噏噏噏噏噏噏

入嚟睇貼

笑撚到我痴線

ok

諗起黑人嗰首歌

又笑乜撚

之前我約佢都失敗
如果再失敗會好7架wo
再加上佢成日都發夢

連學都唔番
好耐冇見過佢la
但人仲生存緊既我知

冇
咁你訓未

屌完連fd 都冇得做

我都試過我仲要係連續入咗兩次

1233321

暖男通常都係做兵
梳

未，上多陣連登先

得
聽晚幾點返

喺度見到你

買少見少喎
你未遇到啱你嘅啫

咁你應該鍾意咗人

唔返

你暖d

咁我就換屋企鎖以後都唔俾你返

諗緊點開歐洲戰線

做乜可以加快歐洲加入美國, 圍強国

我直頭熱

我都試過meet你

下但係咁問
佢唔同答你係咩
呢個問題冇意義架wo

諗唔掂

歐洲人勁貪錢

唔係嘅
嗲下佢囉

Meet返你

因為嬲緊

學到野

唔想食福字面。。。

喂夾咗

睡覺了

你絲XD

心靈相通嘅一瞬間

又係你吖小弟弟
放低姐姐未吖

咁好唔好笑

。。。咪爆。。

XDDDDD

(；´Д`A

得閒問佢返到未呀
做緊咩呀
呀
諗到咩咪講咩
唔洗咁複雜

都好

咁佢識得你耐左自然就唔會咁睇你架啦
同佢contact 耐d 先lol

咩撚嘢事

樓主聽日仲開唔開2.0
同你地傾得幾開心想入嚟取暖

下係咩

又躝街
躝撚完未

會

關你撚事牙

多謝風巴
但係我GPA 創緊新低
都唔知畢唔畢到業

做得好
有冇狂推twitter

真心好耐了⋯
唔想又嘈

最少我身邊見過嘅唔多

有五排係好d

應該出咗汗

有愛，比❤

惡屎，做工課了

好想篤你灰

你yr幾喇？
你個科好chur?

屌好撚好笑
諗咗一分鐘

搵啲動力比自己返學啦！

對

。。。。好難

個cm 4分鐘前

好難感化到老一輩

我鐘意左個女仔但一直都沒直接問有沒男朋友，同佢單獨食過三次宵夜收工果陣，第一次果陣佢沒仼何信息透露佢有男朋友，如是我以為有機會。

之後過多幾星期，同佢吹吹下水佢突然自爆有男朋友，中間我有突登wts佢，我當時真係成個人shocked，但係為左顯示我唔係鐘意佢，想溝佢，於是個晚我再叫佢食宵夜。

第三次，我個晚同朋友食飯飲到high左，散左之後我直沖鋪頭，冧住搵埋另一個男同事，三人行，點知個男同事早收，於是又單獨食左。個晚我high high地又不停派膠，feel到佢應該都幾開心，但一冧起佢有男朋友又單獨同我食嘢，佢唔係以為世界真係有純友誼啊話

第三次之後，佢就遲左啦，屌，我仲係佢last two day先知，而last two day個晚咁啱就係我飲high左個次

好心你有仔就咪撚應承我，我仲周不時冧起你，你可以話係我第一個溝嘅女仔，屌，完

好有愛
有冇留contact？

咪搞啦（撳返低你個頭

唉 咪又係女

大方啲未

都真。。

俾咗個假希望人哋又係衰啲嘅

ummm 我唔係勤力既人
所以還可以
風絲你呢？

講嚟聽？

咁快呀
早抖

就係呢一秒

我係要meet你吖（抬起頭望住你

呢個5分鐘。。
覆得極慢。。

咪係，搞到我以為有機會

五排lol。。
彈性。。

確認咗眼神

唔啦應該我諗可能

我冇讀大學呀所以你好叻女

下次唔好咁容易動心啦

你開

紅底感化唔到⋯
我繼續出去自己瞓仲好⋯

上到幾點好

又講中。。。
神算。。。。

雪花非花開

我估
一係條女天真到以為有純友
二就係識玩

so sad咁我唯有好好珍惜依一晚同你地嘅回憶

佢絲嚟xd

所以咪關你撚事

但係男仔點同
女仔如果太進取好似觀感唔係太好
我唔想俾個感覺佢係明追嘛
唔係咪邊兵
已經成日做兵架啦

我話唔想坐係電腦前面一世⋯

篤比我聽

我當正初戀，不過完了

有嘢可以搵我

爆咗

毒撚哀歌。。

我咪喺你身邊
笑

雪狗跟唔到機，辣殺

我都係絲😂😂
雖然最後食咗檸檬
但係後尾又有同右嗰個男仔一齊

又要做雞

暖男好搶手喲
只要唔係中央暖氣其實女仔都會好鍾意呢類型

搵哥哥

19歲應該1啦呀

我覺得真正嘅初戀並唔係第一次拍拖
而係第一次真係你覺得心痛個次

珍牙
想脫毒了

乜你咁熟

咁你想點

得你做

咁可能你就係唯一

過多一個月19但y2 now

慢能刀

我9歲勇武bb

我信有純友誼。。。。

讀乜？

溝到未

威能島

佢超勁xddd

乜你咁高深嘅

單戀

勇武係冇得屌女的

唔夠高就咪搞啦（扭轉你個頭

聽講有錢收

你男定女？
對方唔啱你個types咋

秒。。。

喘ing氣

工程科，完

因為我真正最心痛果次唔係第一次拍拖

0120

比針gay..

唔開

扑塊玻璃都3萬蚊 就嚟比到首期

。。。。。笑返未

我頹為咗配合等你睇落去高啲（得戚樣

覆咁慢不如咪撚開

就係唔想俾佢覺得我溝緊佢先沒問
下次都係搞清楚先好去馬

你個仆街仔串到

未返到屋企

我鍾意人就真係同人講鍾意人

咬我吖柒頭

做返自己姐你🙏🏿

係開心啲嘅
不過如果keep住晚晚都同你地咁樣傾就好

笑撚左

照咁睇，你初戀都唔太差

有呀，一槍0.5$
我先收左2蚊⋯

屌

其實我初戀都幾好架係我自己唔識珍惜

搞錯 仲未放得低
講多啲嚟聽 我地大家嚟開解你

嘩勁喎

我幫你延續

唔會覺得好煩咩
佢係成日都唔覆wts嗰種人黎
應該係咁講
佢對於冇營養既對話一律唔覆
不過救命嗰d 佢會秒回既

咩

同我地講完可能好快就會開心返

唉。。。。

乜撚嘢

雪狗勁好多⋯

慘
咁我應該係樣問題

佢對你沒興趣？

好

唔好la

佢勇武。。adore..

係咩

又話跟我地隊尾，成日唔見人

你好柒

開大技就可以

可能關腦事⋯

year 2la， 都幾

佢上面講
留心未

靠你了

屌你呀

hello😚😚😚我好靚仔

懷疑你做醫生

咁都幾特別

我係嗰種100% attendance既人

我覺得樣唔係最重要最緊要係心地善良

（因為曾經被friend笑過某一任男朋友好樣衰

下係呀 好後生

點睇得出

又杯。。

特別嘅存在

笑撚死

佢空間魔法師黎

成日唔知閃左去邊⋯

呢個8分鐘。。

係咪唔夠專心上堂

你都可以

又想篤灰⋯

口腔勇武。。

正常。。。。。。

職責做啲咩

@希望嫁比。。。

拋直線球
一係佢唔get
一係佢冇興趣
橫掂你地都整係發夢，咁博一po 唔過份吖

可以買樓了。。

咁慘。。。。。
話咗。。。

想識10碎前線屍

人生大贏家

我都秒緊。。

11碎就可以結婚

知啦（meet

佢媽媽仲勁

哥哥。。。

訓唔到留名

講左乜？

靜啦你

咪唔開囉屌你

咁有冇獎勵㗎（meet番你

又躝街。。。。

好咩先

退出啦

我屌你真係好撚串
你咪郁

咁真係唔洗做。。。

7分鐘

saddddd

點解10碎唔俾結

笑咩？

。。。。

勁。。。戀愛大師。。。

樓主覆密d已經新po左

真

收成正果太好了
恭喜曬

半工讀左一個月覺得太辛苦所以決定都係抖下

更何況我覺得你哋返全職仲慘

之後有機會再一齊咁樣鳩下啦

咁你：救命呀救命呀
佢：？
你：就死
佢：？？？
你：掛死我！！

學嘢未講真

勿吹

因為認識時間唔夠長

一齊躝

因為你淨係覆左兩個sticker比我 如果你唔係gay嘅就好喇

假

令到佢對你有興趣

喂你咁尷我好難留低。。

Errrrrrrrrrr....

你地真係好撚型。。。

然後發現其實佢係個仆街就分咗手

句句實言

Im black...

你成日10點大嗌⋯

係咁架啦。。

點。。

共患難喎

收嗲啦你

準備好今年大個女未

又抄

叫聲大佬

1001

自貼

但係大家日常生活可能有差異所以一定要11碎

開始冇人

點解你可以覆得咁快

Respect....

傾傾吓瞓着咗

Thx.....

Is

秒回

唔好

笑撚到我死

咁點呀？下？唔滿意？

厲害

溫書

我講真㗎

其實都唔係好多女仔係外貌協會

正正常常就ok

唔啦。。。。。

秒回？？

點似你地。。。。

係幾勁

你未覆我

我唔介意ar
但係我怕佢之後真係避我
同科之後一定撞口撞臉

Mak大個口

Quantum entangle未

假島

又搞姐姐。。。

你有白過咩

我係一見訊息就要回人地

我都係
回我

我未復你咩？
對唔住吖><
可唔可以問多次個問題

半放棄

咁我摺囉

媽媽

大月狗

回你

啫係entangle左

嚟

爆.....boom

多謝你

你話個fd講左句就沒追條女
講左乜？

我好嘈

我都係！所以好鍾意同啲秒回嘅人傾計

但係基本上次次都係輪迴

我10碎佢先11碎
我11碎佢就12碎
點搞

阿嘈

有（搵手cup住你塊面

留名

時間停止

多謝你先 開post

你個名

建議快死

push
呢個真

留contact未

咁你秒回我未

孫子，做乜嘢仲唔瞓覺

一早

我都篤你

唔係我開的

咁你想點？

唔知
從來冇問過
我唔識點問佢

嗰個唔係我黎

88好行

咁都要有野笑先得

慢。。

姊弟戀都幾好呀

我屌

我而家覆得唔密？

姐姐可以照顧到我
好溫暖

頂你（咬

你先

我4毒拎

係就好
我應該係裡面收緊兵

係
Sad but true

樓豬有問必答？

點解我唔明既。。。。。

你又想點？

咁你讀d乜
讀大學係點

爆乜？？？
唔get喎清

冇人應。。。

佢變態佬

可能係。。。。
下次留心d 先

又講中。。。。勇到。。。

睇錯咗

其實點解覆極都7分鐘

我都想牙

認錯

唔比？

你廢囉。。。。。。。。。

得

唔緊啦 你回咗我

佢bot嚟

小個女

訓啦咁你

識野呀你

未必

傾訴未

聽日先

係

或者試吓睇返上堂嗰啲PowerPoint

將啲同類型嘅題目做多幾次或者會容易啲明

俾心基

甘你係咩

因為你唔係好似我咁用語音

基佬

想約個女仔去睇戲
佢話冇錢又堅持aa
灰左

少尷
俾緊反應你

唔係 佢手眼協調0

傾咩 你開

唔想拋直線球

盡緊力。。

利申中學生

你有冇乜煩緊

我怕我去到5:00都仲係到

擺明婉拒你

佢大我少少

比個ac我 。。

灑脫
你冇嘢然後佢有嘢嘅話
得佢自己尷渣嘛

暫時冇

不過其實兄妹戀先係王道

咁幾好

放心 我會係度

回我

你都係返屋企瞓嗌⋯

我都覺啊屌
但係我地互相秒回左3個鐘

你咁慢

回你老木

你覺得自己差其實身邊嘅人未必係咁睇

會唔會係髮型問題或者眼鏡款太毒

摺去做功課

因為有on9係太子慶祝生日

我半個鐘前

ohhh 但係起碼你都叫做有試過一齊既
冇話有遺憾lol
下次帶眼識人就得了
osh！

差個大聲公

極om9

佢會妒忌我哋呢啲正常人

你講得好啱！

咁可能佢覺得未係時候姐，熟啲再約啦

搞大佢

你地回完未

係 佢唔死都冇用

Rrrrrra

個檸檬有啲酸

唔做牙

報左驚

唔準

識玩

回

on9。。

屌呢個都笑咗

出曬事
呢d真係講唔出
起碼呢個階段咁做我應該會比佢block

佢大過我喎
佢做乜勁

R下吹水先

食糖甜

呀婆

係你

如何
利申：不出賣色相

Ok

有聲⋯
想熄左佢

傾傾傾

我個樣

屌都追唔撚到

自貼先

好女人買小見小
佢超好女仲要文宣後勤絲

Agger

廢

傾咩

想嘔⋯

咁我get 了

死𡃁仔

之後我就冇再主動過追仔仔

我覺得絲打仲有勇氣已經好叻

最起碼比我勇

階磚傾

你貢老

真係等到放在心裏等心死

笑左

麻鬼煩 訓啦你 （搵手遮你眼

屌你好彩冇中伏
差啲比你收咗兵

你返工未

又歧視？？？

返

係乜？

3134448

咁你咩陪佢一齊整，俾啲創意佢，可能欣賞你，然後約佢出去貼文宣

你分D比我

有種就問

Ummmmmmmmm

返邊行

又想搵我拎零用錢

唔緊要。。。

慢撚到

你答先

你都係

我失業

唔夠你

除咗發夢有冇咩共同嗜好

我個人呢就通常都係 投其所好所好

你又點牙

露體未

Oh～

唔緊要 佢先係真樓主

我唔出聲的

得啦

諗左好耐諗住壁報整連登豬
點知校長藍撚到...
利申 陳同佳師弟

係你呀

呢個9。。

互相遷就既啫

真。。。。。。。。。

14分鐘

dbs

我都覺

真。。。

315181810

唔明

建議你搞返基

可能係咁

我用手

讀理科lol
讀大學係好free lol
冇人會逼你做也
但係好L 多free rider
之後大家既感情好難維繫
但係如果有心既會比中學嗰d 更啱key

不過都係會有d 人自摺 好似從來都冇見過佢出現
但係又冇退學嗰d lol

6488404011815

呵呵

你得腳
4隻⋯

你話你比住先
遲下還
係咪佢唔想睇套戲渣

暗示俾佢知其實你只係想做朋友

盡咗力真心。。。。

點解咁講？

靜靜就好了

理科係咪科學 物理個d？
咁識多d人都幾好

好der
多謝絲打❤️

中幾

要點做

小丑
佢post左六十億次story話想睇
求屌醒

1001就88

叔叔

或者問吓同學啦一齊溫書都容易啲嘅❤

你比

開2

咪搞細路啦老野

咁咪一齊去

六

點解

一齊ok？

人地暗示第二條仔
你只不過係攝時間咋

中六揮手

3333445

訓點嗌？
訓住嗌？下？

認真好撚正
睇左好撚爽

其實我一直都當你係一個幾好嘅朋友
希望之後都可以繼續keep住咁樣落去

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

我都可以

收嗲啦 快咗

咁應該佢只係唔想同你去睇

基本

又杯 屌

沒啦啦friendzone人？

呢個10m。。

睇完唔會覺得sad 係好睇嘅

木嘈啦

sorry

真係好好人

唔想自己睇

咁點？

我硬係覺得哥哥同阿妹有愛啲

樓主跟到進度先

淨係冧到同而家香港有啲似

交比你

呢個真係好影響唔係講笑
我有個fd 就係由小毒毒變男神
btw 佢好矮

珍

杯完未

幾時先熟

好吖～

屌你老味

樓主用ie？咁慢

欠交

你讀緊大學？

又驚
驚乜

拎熱水局三分鐘？

又排。。

喂唔好 我講笑

我諗緊點樣改善同女仔傾電話可以日日傾幾粒鐘都唔會deadair

仲要覆到九唔搭八

就係要搞大佢

一開始壓抑到最尾，睇到最後一野爆晒出黎
好正呀

佢on99咁

有啲難

mute

你啱bo
但係又拋直線。。。。。。
我咁大個人次次都係拋直線

你眼鏡？？？

傾完未

10分鐘 點解

我覺得自己睇係最好feel

失戀唔可怕
可怕既係冇得戀

唔比傾

訓唔著

吹？

想聽你唱

傾下

我係廢j
我有啲驚

點解姐姐同弟弟唔可以有愛d

。。。。。

你想點

又講中 勁到笑

好串

有咩傾

想同你傾

好想有個家姐啊

係冇得揀咋
由細到大都係咁
已經習慣食檸檬既感覺
麻木了

唔需要

你有冇野煩

笑死我

me three

.

你開topic

咪走

雪巴唔好蝦妹妹啦

笑咗

早抖中學雞

分一個比我啊

係佢

你返咩工

你大聲公

又問

xdd。。

背景係少少似
個主角同故事完全唔似

好惡

關心你(；´Д`A

我真係有喎

冇咩煩
又冇女又冇錢
想煩都冇得煩

我意思係我想要個姐姐

Sorry

c打平時有傾開電話？

超過十成果陣

返工未

屌 膠左

你幫我做木

返啦 日日都返

傾好多個鐘頭都唔會dead air 係friend就唔會

做盛行

你把聲⋯

我而家喺30頁
但我見到有35頁

有機會嘅話可以🥺

34*

不如你新po算

果欄

123321123456723443245678910

你好無聊喎

想食奇2果

係。。。。。。。。。。勁無聊

好似真係冇
佢鍾意做gym 踢波lol
但係我做運動剩係識打羽毛球重要係好渣嗰隻

驚乜
完全唔恐怖
簡直係文藝片咁

我都唔知講咩好

可能你身邊都有人暗戀緊你呢

好多時都係酸 要買超大粒先甜

你開咪易囉

Sad9

𡃁仔救香江

你都係炸呀叔

黃色個種好食

AGGER

So9sad

雪狗.

家下仲有
有金奇異果 有隻叫彩虹奇異果 個芯紅紅地色
仲有隻叫kiwiberry嘅細細粒嘅 最好唔好買 唔係隻隻好食

最後一年嘅係要溝女㗎啦

個笑聲
同埋個人黎講 好驚啲似人非人既野

你仲未答我

我覺得真心想同嗰個人傾落去嘅話東南西北都可以傾好耐

彩虹奇異果好甜

我淨係會屌狗

到底係乜野可以令到雙方都不停有話題，我感覺語窮。好多時想繼續講野但係諗唔到講咩好

嘩溫書未

hahahahahahahahahaha

我間唔中會去你個度買一箱咁

偽毒可恥

搞唔撚掂喎救命呀

係 幾好食 哩個時節啱啱出

又收

我未見到有

會唔會有機會喺佢身邊嘅朋友到
知道多啲佢嘅習慣或興趣

又講中
笑咗囉

又粗口爛舌

自己睇戲不知幾開心

905覆766。。。。。。。。

可能撞過你
點都好唔好諗住相認呀大佬

咁被照顧都幾好嘅

真心想傾但係把口唔爭氣點算

傻啦

如果唔開心個陣有個家姐安慰下
放工人接
放學有人陪
唔記得拎野會拎去公司比我
幫手睇下未來女朋友
諗起都覺得幸福

week 2 開始清都溫唔晒

其他野呢

刷牙仙

對方有沒主動開話題？

上個星期先返貨 日本貨 好似係福島

你外國？

好似之前有人話過我

係好羨慕有家姐嘅朋友

暫時未見

一齊睇片

刷寒蟬

其實最好嘅相處係互相照顧

咕

佢白紙
細細個家庭因素冇係屋企住
所以讀書好勁
但冇興趣

咩啊撚有
好嬲呀明明盡力覆

福岡先啱屌

類似ar
都識好多人架
但係真係維持到做朋友既就會好少lol
大部分都係gp mate 或者係 真係 hibye fd lol

我會成日將你同樓主搞錯

屌你
我屌

加油

嗰陣時其實幾無聊嘅嘢都傾

可以講下日常生活

都會有既，但係我接唔到太耐

祝你事事順心

笑左😂😂😂😂

你初戀係咪姊弟

not 叔叔la
21 唔算老掛
不過叔叔我都ok

佢有黃字我冇

想你同我傾

啱啱先識得分

一邊傾住電話一齊睇戲好撚正

嘩。。

same

學到野未

可以呀

真係打錯 諗一諗 咦我打咗啲咩

咁就同佢一齊努力啲讀書

講讀書野嘅話最容易入話題

下個po我開算

學到 新手要慢慢嚟

所以找左個契家姐
雖然唔係勁close
不過都正

唔排中學生

😂😂😂😂😂😂😂

咁都好正常。。

你唔似新喎

福島送畀我都唔食

講嘢既時候加番句
我地朋友黎架嘛
呢句出現次數要高
咁佢就會get 到架啦

P牌

依個好笑

真係好好笑㗎

咁你等retake

。。分身

ching有無啲例子啟發下我。
我表示腦已suck

你咪正契弟？

同意

p牌幾時過

笑聲笑得好悲慘⋯
你睇既唔止係佢
佢只係一個象徵
笑同小丑又代表到開心咩？
你好好諗下先決定睇唔睇依套戲
唔係既話佢對你黎講只係一套垃圾戲

冇得
一世

我想講我勁鍾意行果欄

我本身成績差
不過佢話睇死我ut mok(dse前模擬個個)同dse都一定差過佢

bb

1001了

呀叔又點牙

我好認真架

我1001

.巴屌

特別係佢嘅內心
佢想做嘅嘢同佢表達嘅嘢係相反
偏偏佢控制唔到
人生有陣時真係可悲
身世唔係自己揀嘅

唔緊要

我嗰陣就同仔仔傾下返工啲嘢
因為佢係半工讀就會講好多比我知佢返工啲嘢

係
不過佢都細佬細佬咁叫我

教未

好好

其實係雪花非花！！！

好正啊
有沒機會契埋上床？

我覺得似講笑姐

有幾好

文學撚表示諗過用笑代表喜怒哀樂
點知已經有人拍埋

好麼好。。

998

我份工悶到十年如一日
真係諗唔到有咩講

🤨🤨🤨🤨🤨

...

笑死咕乜